

   
   
 na jar som ako horváthovie tomáš  utekám pred tebou  plná nových pukov  za oknom spievam s vtákmi  a hltavo dychtím po vôni bielych čerešní    pred oknom žijeme my dve  každé ráno neumytými zubami bozkávame naše prihorúce pery  meníme jedna druhú vo svoj obraz  ani ten blbý muškát u nás nechce vykvitnúť  už vôbec moje kvety  tie kvitnú iba za oknami mojich očí  tam kdesi sa kúpe v malom lupeni mojich sĺz jej porcelánové telo 

